（飲食巴打入）除菠蘿炒飯個菠蘿會翻用之外，仲有咩會翻用？

水煮魚／牛肉既辣椒

碗碟 廚具 餐具

迪屎尼一間中菜伴碟嘅龍蝦殻
我做咁耐佢係度咁耐

所以食完記得整爛佢

仲食？我知道左佢會翻用之後就一定碟上！！

好似咩咩釀蟹蓋果d個蟹蓋都會翻用

清酒煮硯

蠔殼

放題個d扇貝個殻會 唔會個翻用個d係新鮮既 d肉係痴住隻殻

我諗起D清蒸扇貝個殻都係會翻用

放題放魚生個D 冰底會唔會返用呢？？？

椰皇個椰子殼

蟹殼

睇睇下好似係屋企煮安全好多

田螺個殻

日式放提既冰底

西炒飯

炒飯啲飯
食剩啲廚餘攞去再炒

湯底

之前睇過一個話啲午餐肉會事先煎好 煎完就成塊黐係牆到
要出個陣就係牆上面攞返落嚟

刺身呀個d葉
同d食物殘渣一齊溝埋
沖一沖就同佢刺身又放一齊

呢d唔會嘩

生菜包食剩d菜都會翻用

焗響螺個螺殼 度度都重用

用黎放碟底

炸蒜粒

廚師

萬年油 成個底都重用

凍檸茶d 檸檬

蟹蓋 ... 太子之前出名個間野

伴碟沙律

元貝帶子之類既殼
就算原先有殼都會用舊過d 唔洗擦

椰青同甜品鋪果D椰子殼會唔會返用

西多士個西

正常都篤爛哂好難重用架喎

辣椒好平姐....

平就唔洗重用呀

牙籤唔知會唔會呢？

咁癲

一坐底比你杯水
…諗一諗無食落肚既都可以回收

酥皮湯個酥皮

好多做過茶記嘅都話會咁

唔撚係掛

d飯
其他人食剩既白飯草埋炒比你

On9 煮完d野食拋一拋鑊飛上天花板添呀 小學雞廁所玩濕紙巾咁呀

我成日覺得大排檔d豉椒炒蜆d殼係翻用
即係人客食完用翻d殼再加d急凍蜆肉再炒埋一堆大兜亂再比d客食